\section{Apéndice}
Todo el proyecto desarrollado se encuentra en el siguiente repositorio
\begin{itemize}
  \item \url{https://gitlab.com/redes_3/blockchain-para-votaciones}
\end{itemize}
En cada carpeta se encontrará lo siguiente:
\begin{itemize}
  \item Blockchain/: El código fuente del contrato en solidity (Contrato/), un ejemplo de la estructura de uno de los nodos (s1/), las claves usadas en cada servidor acompañadas de un ejemplo de transferencia de ether por medio de la consola (claves), los comandos de inicio empleados para cada servidor (comandos) y finalmente el archivo de configuración del génesis de la blockchain (redes.json)
  \item Documento/: Los fuentes y el pdf del presente documento
  \item PT/: Archivo de la topología a montar, la topología está orientada a ser más conceptual para entender la arquitectura del proyecto por lo que no se asignó ninguna ip y no existe comunicación entre dispositivos.
  \item web/: Servidor web empleado (ejecutar run.py, antes, instalar dependendencias), la clase contrato en la cual se definen todas las maneras de interactuar con el contrato desarrollado (Contrato.py, en contract.py se encuentra el abi del contrato)
\end{itemize}
